舉美國旗根本垃圾 要舉就舉呢枝

國旗由青、白、紅三色組成，單就色彩而言，分別象徵自由、平等、博愛之精神，以及民族、民權、民生之三民主義。若配合色彩的形狀，青天則同時又象徵中華民族光明磊落、崇高偉大的人格和志氣；白日象徵光明坦白、大公無私的純正心地與思想。

中華民族獨立自由

抗日戰爭國民革命軍陸軍傷亡將士三百萬人以上

識玩既緊係舉晒全世界既旗

兩支都舉唔得？又嚟二選一屌你老母

舉台仔旗有撚用咩
舉番美帝啦

今時今日既台灣已經唔係以前個民國
已經變左垃圾!

中華民國先係垃圾，大中華膠咪再打飛機

舉唒全部民主國家既旗

南亞仔

中華民國逼害台灣，衰過日本管台灣，仲好意思講自由，台灣人自己用血汗爭取咋

舉 聯合國最好 共狗 都無位入你

人地有舉旗自由
又話各有各做 核彈都唔割
美國旗都包容唔到
美國旗恐怖過核彈?
請善用不推文回覆

現場可唔可以唔好再攻擊美國旗？而家美國草議緊香港人權法案呀

on9先舉國民黨旗，支持韓國瑜走入中聯辦咩

你自己落場舉

台灣土人比日本仔徵哂去當兵返大陸殺人

支持舉美國旗
齊做美國旗護旗手

又唔記得不推文回覆

得 你自己一個舉啦

玩home front玩太多

好多3毛叫人唔好舉美國旗

乜撚嘢國民黨旗

蔣介石白色恐怖四十年，殺害無數台灣人

象徵自由、平等、博愛之精神，以及民族、民權、民生之三民主義。若配合色彩的形狀，青天則同時又象徵中華民族光明磊落、崇高偉大的人格和志氣；白日象徵光明坦白、大公無私的純正心地與思想。

你個支那民國統統蔣介石有邊樣做到？

舉聯合國旗

舉美國旗係可能有用
但係唔能夠忘本
只有國民黨會清黨
清黨是1927年到1928年中國國民黨採取的清除黨內部分人士的政治運動和組織措施。清黨的重點是清除黨內的中國共產黨黨員。

你憑乜話美國垃圾？

自打嘴巴，又話根本垃圾

三毛
善用不推文

負皮我醒你既 唔洗客氣啦 大中華膠

青天白日旗含義
青色代表光明純潔、民族和自由；白色代表坦白無私、民權和平等。
青天白日，取象宏美，中國為遠東大國，日出東方為恆星之最者，且青天白日，示光明正照自由平等之義。
白日光芒尖鋒，示革命進銳。
孫中山將叉光解釋為十二道光芒，以代十二時辰，代表一天十二個時辰，一年十二個月，更鼓舞國人時刻精進奮鬥與時俱進，同時象徵子、丑、寅、卯、辰、巳、午、未、申、酉、戌、亥十二地支，即「天行健，君子以自強不息；地勢坤，君子以厚德載物」。

含義大過一切

全球支援香港
（除左蝗國及其契弟國）

冇講過美國旗垃圾
睇清楚D

自己出黎舉啦垃圾

其實我要脫離共產黨
真係近台灣比較好
但地理位置 我地好易比人攻打
睇班福建含家剷就知

岩呀

按道理同歷史應該要舉呢枝先啱

一打膠唔洗找

同意

錯我根本唔支持大中華統一大業 我反對中華人民共和國收回香港、澳門、台灣同釣魚台

清朝收皮啦 外族入侵者

但係割香港個幾條條約都係大清簽
理應交還香港給大清

你自己標題寫

台灣幫唔到香港，美國係唯一幫到嘅國家，必要時互相利用下

咁你不如話還返比英國
因為清政府收唔返

正是
這是正統中華民族國旗

舉美國旗根本垃圾
冇講過美國旗垃圾

舉哂同中共有關係既非洲國家

支那民國

識玩就萬國旗（支那除外

冇諗過要台灣幫手

咁又唔好
記得唔好舉俄仔金仔個啲

請分清楚

屌你老母舉咩美帝

大中華膠收皮啦

香港=大清最後領土

咪係，見到呢支旗就憎，佢唔好得過五腥旗好多

番去護旗啦支那仔
拎支五星旗隊落個屎眼都就最愛國啦

你知唔知咩係大中華膠?
讀多D書啦

同意舉UN旗，又可以落中共面。
烏克蘭都係舉EU旗，個感覺正面好多。

呢個都幾好

好似係志願兵黎，好似高砂義勇軍，留名千古！！

蔣毛根本死黨黎

女真人其實同二戰日本仔冇咩分別

下舉北韓，俄羅斯，伊朗旗

堅有用，可以避免被中共話顏色革命

白撚痴，美乜國旗
係得熱狗班仆街先猛叫人舉
死熱狗死番去熱時圍爐啦屌

舉區旗算啦
真正屬於香港人
只有區旗

有道理

國民黨未輸個陣已經想搞鳩香港 讀多啲歷史先啦

舉咩旗都要你批啊
屌你老母
要舉咪自己舉囉
下下硬性規定
想做大台啊

為左殺共產黨人

只有共產黨先會反對香港人勾結外國勢力

On9大中華膠

仲有坡狗

咁你不如舉法國旗啦
on9

如果舉美國旗令到你地有榮譽感 隨便你地

WHY NOT BOTH?

P牌三毛狗收嗲啦，舉生意佬既牌又代表咩？成日美帝美帝，你移民未呀？支持樓主

台仔自己都搞唔掂
仲舉佢支旗

分化夠未阿on9仔
你鐘意出去舉咩旗咪舉咩旗囉
咩叫舉美國旗就垃圾啊？舉你支旗出黎好冇？
知唔知咩叫兄弟爬山各有各做啊屌你老母

舉旗都白撚痴，留撚番隻手擋彈好過啦
好心死番美羅啦，市民唔撚會投熱狗㗎下屆
你係馬撚聰定邊隻熱狗呀

明白旗背後既理念已經足夠

係就呢支

中華民國 ≠ 國民黨

除左中國旗

我都覺得應該爭取台灣支持
如果ENGLISH連任到一定撐我地

舉閩國旗啦

仲有如果舉美國旗, 係有暗示緊香港的主權屬於邊個!

美國幫香港根本冇好處
你估trump唔鐘意中國人等於鐘意香港人?
你佢黎講我地都只係一堆Chink

同埋唔好話舉美國旗係垃圾
美國佬係依場運動幫左我地好多
又立人權法又國會出聲
各有各做lor

At least 香港有利用價值
新彊想做棋子都無得做

對佢黎講

可能幫到佢係貿易戰贏一round咁lo

五大訴求五色旗

冇人話要trump鐘意香港人
係要互相利用
trump咪繼續唔好理
國會 兩黨共識就係反共
自然會將香港擺上枱
善用不推文回覆

台灣做緊美國隻狗

因為舉美國旗又屌 英國旗又屌 中國旗又屌
不如舉 聯合國， 意喻爭取國際關注

愛國舉國旗

Agger
放中子彈都唔割

自己出黎舉囉
On99

傻嘅 係人都知trump唔撚中意香港 因為比新世界跣咗一鑊
但係咁就代表成個國會唔中意？代表美國唔想再制衡中國？ 美國旗效果好明顯好好

蔣介石西安事變領咗共產黨嘢， 變得非常害怕共產黨滲透。 白色恐怖有殺錯冇放過

共產黨真係好撚驚香港勾結美國勢力
D五毛一唔夠講就叫人移民去美國
同支那D糞青賤螂小粉紅一撚樣
本來都唔多確定方向
但而家肯撚定舉美帝旗係正確既
只有支那賤畜大中華左膠對勾結外國勢力咁反感

唔使同支那賤畜講咁多野
舉美帝旗都比人罵三毛狗
D支那賤畜狗急跳牆乜撚野都開始罵

美帝隻狗屙出黎既屎裡面粒細菌>支那賤畜

賤畜邏輯 TRUMP=美國
習近平=中國
係支那5毛既有邏輯概念 講兩句就露哂底

616

舉埋雪山獅子旗啦

.......

自己睇下呢面旗左上角係咩
同埋五星紅旗左上角粒星代表共慘黨無咩大分別

你老母就垃圾

咁而家民進黨舉乜嘢旗？
連台灣都唔介懷甚至以呢支旗對付中國反而香港有人介懷

仲以為舉咩咁巴閉

但你支持中華民國收返？如果ROC有能力嘅話